[絲入]男仔做左d咩會令你以為佢鐘意左你

通常男仔鐘意一個女仔會關心對方等等

因為小弟真心朋友唔多(係唔想太多)
所以岩傾既會對佢好

但好怕對方會誤會而刻意疏遠自己
想知女仔會唔會因為男仔做左d咩而覺得佢地鐘意自己
抑或會唔會有條界線之類

即係你只想同個女仔做朋友？
個女仔好豬

扯旗

你高富帥做乜都令女心動
你毒醜窮做同一樣野就係變態嘔心

唔係豬呀正常樣囉
只係唔鐘意下下都話拍拖咁姐
鐘意慢慢了解下對方先決定追唔追得過

其實我對男女都係一樣

即係你會追男仔?

講真只要有人同自己講過「xx好似鐘意自己喎」依句，你做乜都會ff你鐘意自己㗎啦。
理我又會話佢想溝我，唔理又話佢唔想煩到我chur親我，咪睇小女人呀！
利申 唔知係真絲定假絲

屌都話唔係追
只係男既fd知我唔係gay佢都唔係gay唔會覺得我做d野鐘意佢姐

其實你對個女性朋友幾好都冇所謂
最重要係保持一定嘅距離 eg同佢講嘢唔好貼得咁近
唔好flirt佢

講兩句野都叫溝

鐘意慢慢了解下對方先決定追唔追得過

你唔會追到女

要起勢咁追嗎？🤔

送LV, 買左樓, 買車, 送電話
中六合彩

過馬路拖佢隻手 會攬住佢傾計 會哄好埋甚至面貼面講野

咁我寧願做單身狗都唔想問後先發現唔岩大家分手收場

睇樓主講野 應該係毒撚來

唔通要好似你呢啲狗公先得？

呢啲唔係已經係情侶先做既咩 ？

人地講一句就話人狗公
仲好意思話慢慢了解

sor原來唔係樓主黎

每個人都會唔啱嘅時候
係睇下點樣互相就對方

咁點先追到女？

睇到自己咁撚高??

我都以為係啊 問清楚佢先知佢唔係鐘意我 但係嗰陣我已經鐘意左佢